要求中央提早收回香港 立即實行一國一制

而家呢班暴徒 每日係到擾民
違法堵路示威 影響市民日常生活
我予以強烈譴責

而香港政府 作為維護中國核心價值觀既地方政府
竟然允許外國勢力係香港大肆破壞秩序
甚至有暴徒打傷警察

有見及此 作為一個愛國愛港既市民
我強烈要求中央
立即停止一國兩制
解除邊境管制 讓香港重返中央管治

一國一制
中國一點都不能少

一國一制
中國一點都不能少

推
我要攬炒

有班暴徒話
你咁鐘意咪返中國

有見及此 我要將愛國情懷全面帶入香港

快d實行一國一制

成日話要攬炒呀嘛你班垃圾暴徒
我地13億人就實現你地願望

立即推行一國一制

好

垃圾行政長官
重對住d暴徒拖拖拉拉
唔可以再比佢地咁樣撕裂國家

立即實行一國一制

你地淨係識講新疆有幾慘
有冇諗過佢地其實有飯食有堂上
幸福過d第三世界國家呀

一國一制
立即取消特區護照

呢d咪民意囉

立即實行一國一制
真正咁光復香港

你班中產以為可以兩家茶飯食哂？
仆你個街啦
知唔知邊個范冰冰呀
堂堂藝人咪又係要交稅

實行一國一制 等你地走數走得咁開心

屌你老母
支那賤畜
blocked

直接打鳩台灣啦
解放軍軍力咁強大，又有航母，區區一個台灣省都打唔贏成何體統

請中央即刻實行一國一制
並立即設立信用評分制
我睇死你班撚樣刀都冇得買呀

咪臭系
中央堂堂大國
麻煩習大大即刻做野！

中國一點都不能少呀

班港豬和班非最鐘意話

香港依家咁亂
見到啲人阻人返工真係覺得好暴力...
我想要既香港唔係咁
我亦唔想見到有人受傷
大家做返和理非

咁直接一國一制啦
唔會再有暴力
唔會有人受傷了

有覺悟咁樣焦土，做乜唔全民共識爭獨立

班藍絲都唔介意啦

仲有20幾年先到期，到時佢地都死哂

不如就比佢地共享國家光榮啦

到時打壓等佢地死唔眼閉

咪拉埋我焦土
我只係支持中央嚴正執行一國一制

獨乜尻立呀 你地有共識咩？
雙普選同獨立都係到爭持不下
同解放軍鬥慢呀？

抗爭一入低潮就發晦氣話要一國一制
咁當初做乜出嚟返送中
對唔對得住犧牲咗嘅義士

咩打壓

我國人民生活好幸福

實行一國一制 香港deserve更幸福既生活呀

支持一國一制

加返 港幣 100：1 RMB

支持香港新疆化太多漢奸唔困撚住佢地唔得